巴士廢老：琴日班人夠狼，有膽識，有組織，進退得據

真係有條跨區買送（勾係張凳）廢老咁講，大聲講電話：
嘩條靚仔兜野執撚左粒催淚彈落水桶
都唔鳩驚d差佬，拎住把姐係咁隊
前面有旗架，撤退快鳩過班差佬
差佬一衝，班人跑得幾柒快
荃灣果班刀都唔撚驚，話去就去
有急救架佢地
一係唔搞，係就要咁

仲叫人廢老
副總統先生

藍架，不過佢比琴日震撼左

收美國佬錢，有CIA教路

神槍手你好

你好

勝利球迷 贏邊隊買邊隊

藍絲係咁

成者，王也
敗者，寇也

push

一向都係，贏就有民意

所以唔可以有底線
贏咗底線由我哋訂

髮線就有

好多廢老藍係因為覺得後生仔贏唔到
即係勝利球迷
好似你講呢件同施永青咁

係

Push